當看到塔利班在對抗阿富汗政府的戰爭中迅速崛起時，ISIS宣稱，奪取政權是美國和塔利班之間腐敗陰謀的結果。 為什麼ISIS襲擊了喀布爾機場——接下來會發生什麼?丹尼斯·墨菲，2021年8月27日|，每日野獸 
 在越南，我們支持的是一個腐敗的後殖民政府，在這個佛教徒佔多數的國家，由少數天主教徒控制。 我們不知道我們在為什麼而戰|卡爾·瑪蘭特| 2021年8月26日|時間 
 在每一個案例中，美國都扶植了一個腐敗的、親西方的政權，然後在成本被認為超過收益時放棄了支持。 阿富汗的崩潰暴露了美國在該地區軍事入侵的真相。蘇珊娜·恩澤瑞克 
 他還再次抱怨“腐敗的媒體”斷章取義地解讀了他之前的言論。 漢尼提的Vax立場“非常明確”:“我從未告訴任何人去接種疫苗! Justin Baragona, 2021年7月23日，每日野獸 
 保加利亞被列為歐盟最腐敗的國家，任何活動都不能被排除在外。 犯罪新面孔|肖恩·庫利根| 2021年7月19日| 
 這些年輕人自願退出了他們認為腐敗和功能失調的政治體系。 我們什麼時候能看到#千禧國會? Linda Killian | 2014年12月26日|DAILY BEAST 
 已經腐敗的古巴必須避免在美國投資湧入時變得更加腐敗。 古巴是盜賊統治，不是共產主義|Romina Ruiz-Goiriena | 2014年12月19日|每日野獸 
 那麼，拉姆帕爾真的和一個腐敗的，有魅力的被醜聞打倒的教會領袖有那麼大的區別嗎? 印度墮落的“神人”與大教堂的牧師有何不同? Jay Michaelson 2014年11月21日 
 當你考慮到林奇送進監獄的一長串腐敗的民主黨政客名單時，這種說法就顯得很荒謬了。 2014年11月8日，奧巴馬為Next AG挑選了一個安靜的拳手，一拳重拳 
 這種腐敗的交易導致了長達十年的停滯，影響深遠。 討厭超黨派情況? 現在就支持重劃選區改革|John Avlon | 2014年11月3日|DAILY BEAST 
 他會告訴你，不良的溝通敗壞良好的舉止，言語敗壞人的品行。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 可以相當肯定的是，這是一種墮落的文章形式，只會使事情變得更加黑暗。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 當改革似乎觸手可及之時，政府已經太腐敗，苛徵太重，無法長期承受。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 他們的語言是一種叫做chabucano的方言，混合了非常腐敗的西班牙語和當地方言。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 墮落的社會，就像曾經披在活人身上的袍子，後來又被脫掉一樣，褪色了，腐朽了。 契約條例|約翰·坎寧安